林鄭: _ _ _ _, _ _ _ _!

搵呢段上街播啦

光復香港，時代革命！香港獨立，唯一出路

跟佢agenda，自我審查先係最可憐。

遲下話「真係好撚鍾意香港」都唔得，你所指既香港唔係新香港，有推翻政府意圖